誰都識得識得講撇脫

誰又實實在在可撇脫
屌你老尾半年啦仲係好掛住佢
然後手賤搵返佢

然後？

與其望返轉頭 不如睇下身邊有冇啲好選擇啦

比佢已讀左

精神病友

not me

55

block咗佢啦

你搵佢講左咩啊

block左好似仲小氣

就咁 hi

問佢最近點囉

最近點

好掛住你呀

我地冇可能嫁啦！

我真係加左句 掛住佢

無野啦 表達下心情啫